教宗方濟各就拍打信眾手背致歉！

女權撚：教宗想強姦我 #MeToo

愛比暴力強，與教宗割席

當時冇包容到 已經出賣左自己

打手背都道歉
叫黑社會點好

方濟各：我安好好體罰你

呢條友係左派異端

以前呢啲人死左要剷翻條屍出黎

新疆 香港人權問題 睇唔到啊 冇資料
打手背 隔日即刻道歉

中國教堂被拆 聖經即將被改寫
牧師俾人拉咗：l love china

喺因為拍咗個中國人隻手jar

咁樣俾人拉住唔打柒佢都算有禮貌
屌你老母紅館啊依家？

拉教宗條友好大力wow

真本性
仲恐怖過白卜庭

Don't let the sun go down on your anger.

呢個教宗跪開共